京阿尼已正式列入奶支企業,大家仲有乜說話好講?

睇到未?

請大定罷睇呢間奶支垃圾

自推
1

大佬你用微博笑人奶支

2

冇用微博
係第二度睇到

3

4

將佢哋設計成反送中標誌，有請同人漫畫家！

5

6

7

8

9

10

佢地之前先比人放火燒死左一半員工
由得佢奶住先

只能話
青葉真司你冇做錯

善用起底
戇鳩仔 不推文 Block

Pull

又一奶支公司

奶共定義愈黎愈低

企硬唔搵支那錢

咁你要數下有乜公司係中國無分店

呢個垃圾世界

回水

要京都嘔撚番哂啲捐款俾香港人

都話PA Works先高汁

依家我真係覺得放火燒佢哋嗰條仆街真係做得啱

咪就係
人地冇出聲明冇踩我地害我地嘅
咪由佢先囉

笑死，唔信你屋企冇一件made in china嘅野
你又奶共？

明撚知赤納粹邪惡仲要中個屎忽埋去=向港人宣戰

睇定先啦
咁fgo同fate系列又點計？

賣女垃圾動畫留返D毒撚慢慢J

一樣係奶支垃圾

專業反京阿尼

可惜當日燒得唔夠徹底，剩下啲死剩種奶共。

就係放火後

依家先知原來青葉真司係英雄

青葉真司七生報國

一齊聯署要日本政府釋放青葉真司

支持

開下d膠post,等人或者自己cap去其他論壇，又可以令人認為連登咁極端，今次仲要咁比心機整埋圖，中國d網軍叫依種做反串/高級黑
或者樓主只不過係attention seeker, troll

pull

人哋大火之後，為咗港台特登出個繁中感謝段落
之後你翻轉豬肚抵制人

白痴啊？

樓主死全家

最大問題係京阿尼一個屈尾十去奶支

京阿尼奶共在先
OP有乜錯？

我好擔心會有低能仔會響Twitter 亂講野

奶共奶支就一定係敵人

等錢洗姐唔洗奶共啊

冇骨氣垃圾公司

必需要

我寧願佢係收錢做5毛 但佢只係更cheap 既存在

大和魂已盡失
只剩一堆日豬

食撚屎啦on9仔，佢燒完咪搞到人奶共囉，你唔撚掉番轉諗？你老母點生你件垃圾出黎架？

又一個on9仔

你真係on99

你個分化撚就一定係敵人

唔明
搵中國錢唔得？

如果你要搵人民幣，就必須要對創作題材自我審查， 並且唔可以喺題材上涉及中共唔啱聽嘅嘢

所以上得支那就九成九有跪

幾粒鐘前見到已經有fb page 講左呢個post

btw,個page一粒鐘之後del左個po

你睇下nba咪知囉

只要唔搞到我地，唔係為賺錢歪曲事實（e.g.64冇事發生），賺大陸錢冇問題

敵人嘅朋友都係敵人

你唔係on9仔都係五毛架喇，如果香港人咁易比你帶風向，場運動一早玩完